Необходимо создать простую статическую html страницу index.html, содержащую ваши ФИО. Залить на любой общедоступный git репозиторий (github, bitbucket). Далее необходимо написать докерфайл, который создает образ на базе nginx с вашей страницей. Данный образ необходимо загрузить на dockerhub в вашу учетную запись.

Далее вашу html страницу необходимо запустить через helm в среде kubernetes. Для этого локально необходимо развернуть еtml cnhfybweminikube, создать helm chart, заменить в нем образ на тот, который создали не предыдущем этапе и задеплоить через команду “helm upgrade –install”.

Результатом выполнения задания является:

Ссылка на репозиторий с докерфайлом, html файлом, helm чартом
Ссылка на докерхаб, где лежит ваш образ
Демонстрация деплоя через helm на локальном ПК
Открытая в браузере ваша html страница, запущенная в среде kubernetes
